（0405）確診大定細

中位數17

今次細

all in 細
賭左咁多日都無人同我對賭賓周

side bet 大

大

蘋果好似話得13單

蕭生又中

過多幾日鞭d專家先

細

雙位數已經大

無事啦

all in大

1盒口罩買大

疫情完左

一定細，確診人數開始下降啦

賠幾多先？ 17.5 細

一早話回流果d要中既都中左

d專家唔柒信

肯撚定細啦

希望 破百
快撚d陷港產

肯定大

17 老閪都買大啦

過50

大唔

買細, 唔會大爆

一定細

蘋果估13
連登開17.5 中位數...

咁我買大

17 中位數 多一個都大

細啦

All in 細

打，30

細
你開15.5我都有信心係細

細過十單林鄭又話抗疫成功

17 個走盤？

牛

係，佢開0.5先無盤走

有咩好野都就衝出黎搶住邀功
有咩問題永遠係人地錯

大啊屌

大
大大大大大
大
大大
大 大

估20宗

大局外賭埋有多隻狗3萬thx

齊頭數50

唔驗咪無細囉

30單🥴

磚家食屎啦

13咁少？下星期可以復課lu~
唔怪之得袁國勇要道歉

大大大

20樓下

回流果班人要中既都中晒
少係正常

今日要開細，聽日要返工，聽日開大

all in 大！

事實

大大大大大

大
Gel定先

小 單數

買大先

All in 單數

大單

大！

細左咁多日 谷底回升啦 大

收到風 13
準備返工返學啦

今日相信有反彈

細！

可以被「回落」架姐

all in 細
不嬲星期日都細

我買大 淨係啲狗都中幾隻啦

我估波膽26

咁計唔洗賭啦喎
莊家鍾意開乜就開乜開個六比佢 等佢贏莊一百蚊

單位數

根本由一開始就係

今日個位數

細！！！！！！

正解

大 因為星期日

細 星期一全面覆工 中左都話唔中

大！！！！

係唔係呀
賭J大
開細嘅都好 起碼無咁多人中招

細 武肺已完

細落緊飛

賭大
25-30

今日9單 信我

如果有50就好啦

特別項目：確診警員人數
0@15
1@1.73
2@5
3@7
4其他@10

46宗

有冇讓平半？

鳩估27單啦

大 25+

神登話15
Pin comment thanks

大 買1000蚊

12細

細1.7大11

不多過35人

細 疫情受控！

疴煙大

有走盤？

All in大過17

17個

細
因為根本開始回落

屌 咁少

20

買大

細

我All in

8單

大啦 琴日17 好容易大過17

all in 大

Allin 大

大

btw樓主能該開17.5 or 17/17.5

細 19宗

蘋果報:最少13
多5單，有幾難

all in 大

50+

細17 1.7
大17 12
40以上 20
50以上 50
其他 777

大還大 唔好搞到啲好人
搞啲毫無道德 口口聲聲仁義道德
但做埋啲傷天害理嘅警察就夠
Amen

大
博佢成日彈出彈入

大 21

咩先算係其他

大呀 我買大

大呀屌，allin

28

0

跟

一定大

有冇單雙盤？

今日星期日醫管局休市，暫停，不接受投注

計唔計你自己先？

大一定係大

個盤開17咁少 唔買大對唔住自己

買細對沖

細15

今次冇希望了 我覺得會單位數字

開左好多日細

24

20 la

昨天十幾
今日應該會加返多d....
我估五十以上

呈報個案KEEP住降低
20內

29 大

你話呢隻野傳染率高我絕對同意
至於死亡率高唔高，就其實有眼可見

但更加重要嘅就係
考慮埋香港面積丶人口密度高嘅地區計
其實已經係好低嘅感染宗數

唔好再overreact
難得香港人已經將抗疫融入生活
唔好再每一天推一啲新嘅恐懼出嚟

其他係指負數定係imaginary number？

似開細

weekend 一定開細

尋日細
今日allin大
好似恆指咁

望都望大啦,班狗要集體傳染

個個po都見到依段野，收皮啦on9
爆到出彩既國家食成9%, 10%人呀，塞爆醫療系統睇你點救，唔overreact先係真正既disaster, 當個個panic縮係屋企，個令月0確診先真係完

我希望快點完
好快6-12 你慬的

將軍漢堡1個 大17

買其他100

如果又有狗中係大定細

38 大

49

Overreact 你老母個臭閪咩，你用隻屎眼睇新聞？見唔見西意美爆成點

細細細細細

驚港共學埋大陸咁為咗復工刻意唔驗/驗少啲 增加少個案咁就代表乜事都無

30幾

如果大家都唔撚驚咪好似支那, 美國歐洲咁爆到西咁lor

每注最少幾蚊有冇半注買

買定離手

Fail

無

開咗未 唔想睇晒

驚閪咩冇左留學生之後一定會回落
今日10單以內啦

Dse照常 返工照常

最後名單想打死我

25

公務員明天復工

0單，疫情完結

大，二十頭左右

咁佢哋係點大爆發㗎
係因為叫極啲鬼佬洗手丶戴口罩，都唔做！
都有社區感染嘅時候都堅持唔做！

一直都好堅持個人衛生必須做足
但你連呢步都做唔足，到有大爆發嘅時候
你想overreact都遲啦
香港人做得足 一月中已經開始戴口罩

事實上近來嘅雙位數感染
係響留學生丶海外旅遊人士趕返嚟之後出現
即係代表着響呢一個時期之前，香港人嘅防疫措施不論個人還是社區都做得好
只係想帶出嘅就係唔好過於恐懼丶被恐懼蠶食

0咪姐係細17囉
應該係咁啱係17先係其他

今日未開?

大 23

好多國家都唔識

100

55

150+

成日都話防疫做得好足 不過最基本既避免人群聚集都做唔好 一到假日就周圍都人頭湧湧

今日有無記者會？

開未

0 777
1-17 1.7
17-39 12
40以上 20
50以上 50

買$500細 $100大 $1其他
必賺

14？

14

蘋果開14

底數14，正式公佈17

開la屌

14咋 復課了 冇事了

【0405 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

呢個只係底數

咁你著校服未呀屌你老味

根本係多咗班留學生，先 人數增加咁多
香港人乜都驚一餐

一直冇除過

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

i’m ready

真 開始回落了

大你老母

復課 開關啦 咁少確診

我諗應該好快可以復課

快啲復課，要求全港學生一齊攬炒！

大，cashed

big

中啦 30左右

14，可以去bbq, 行山，飲酒了

快d開番酒吧，我要初戀阿

最後結果28宗 大
輸死人

幾多先為之大 幾多為之細

17以上大

屌蘋果 原來係金主

28 多宗

嚟緊兩日都細
3日後就大 班狗嚟料

蘋果又話14？

不嬲都話冇可能一路跌，喺啲on9死話會跌
根本個數字好浮動，傳播鏈喺難斬斷

中位數即係尋日條數，大過就大，細過就細

大埔墟王祖藍
賓周一條 面交 定速遞

估數姐

明天會唔會破一千

好彩巴打冇人同你賭
唔係今日你冇左條野

想點交收，最好生炸加椒鹽，好味啲，thx

有人同佢賭

28 大呀屌你

28
爭1單

巴打 總有2場馬 咩號碼

細
返工！返工！

復你老味咩 收嗲啦

(知識)你究竟係咩國人？

hi 速遞啦好唔好呀 我包郵費啦

唔洗咁麻煩啦
幫我拎去煲湯派街坊啦

今次易買，大

我賭

我就買17，可以？

被恐懼蠶食？想笑撚死人咩，周圍大鳩把人行山唔戴口罩叫左被恐懼蠶食？你失業左幾耐冇出過街？

大喎😂

繼續大

正解，多人到以為乜事都冇

搵人借住比你先 聽日再賭過 再輸賭埋你老豆果條